「想自殺嘅入」之前咪有好多人問點自殺唔痛苦：打科興

「想自殺嘅入」之前咪有好多人問點自殺唔痛苦：打科興，咁撚高死亡率，咪去打，走得安安樂樂

會有人問後生仔點先有得打，搵屋企啲長者去預約，可以帶埋個後生仔一齊打

臨場老人可以縮沙咖

打完唔死：賺咗枝無咩效嘅疫苗
打完死咗：賺咗枝安樂死針，後生仔無病無痛，屋企人可以拎嗰2百萬，留低一份心意，而唔係負擔

打科興有人壽保+200萬疫苗賠償
自殺乜保都冇

老人家就話多病痛者，後生仔呢？

無長期病患死唔去又點計

打完死左：
死者有自殺傾向，無證據顯示死因與疫苗有直接關係

都要試過自殺先算

就係想迫政府計數